無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

唔理林奠有無放軟態度
唔理佢用dead suspend stop 咩字眼
只要無真·雙普選
所以惡法只會繼續而黎
呢排民怨咁大 民憤高企 官媒依舊放風落黎話要推social credit system
足以證明佢地依舊認為香港人係善忘
佢睇唔到我地有幾大決心

唔該大家唔好忘記幾位義士
唔好忘記香港已經沉淪左好多

堅持五大訴求
雙普選先係解決問問根本方法

還我雙普選
還我雙普選
還我雙普選

推

解決最核心問題

再推

係咁推 唔好淡忘

同意 幫推

仲未講黑警

push

屯公賣淫問題有無解決？

冇雙普選
幾年後只會重複今日既問題

日日放150無建設性嘅人有無解決？

公開會談應該要做

無結果就有理由發夢

咪俾佢轉移視線

比大陸人落黎買屋買地黎炒
我地後生連屋都無 唔駛講結婚生仔
又有無解決？？？

我地要嘅係雙普選呀

直情無提
以為可以側側膊

一地兩檢已經破壞左香港法治啦
林奠講法奠
人唔笑

法治

我見到香港沉淪 我唔想移民
唔好逼到我地個個覺得移民先有出路
我地嘅屋企 朋友
我地嘅家係香港
有真普選先有屬於香港人嘅政府

我要真普選

無真普選香港就真係dead

普選是唯一出路

五大訴求係要
佢係我地短暫目標
重啟政改 還香港人應有嘅普選
我地先有未來

香港人唔容許再人民選議員被dq

搵人幫推

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

推呀

拒絕警察城市

唔想幾年後又有送中條例
立法會又係stop唔到

睇左live 林奠態度係好左
點解呀？因為有哂國際壓力
有幾多次可以聚焦到國際視野睇實香港？
有幾多任美國總統會好似trump trump呢啲夠膽郁大陸癲佬？

依家平息左你地
過幾個月再用天眼 智慧燈柱捉撚哂你地班仆街

依家慢慢多香港人覺醒
我地唔可以放緩

佢只不過係扮野做吓姿態

Yes
以佢高傲自大嘅性格
佢唔會咁好死

唔好中咗佢計

唔該大家 五大訴求重要

但普選先係解決問題嘅根本

唔該推上去比人睇到

難得香港人肯團結一下

目標係打倒極權，還政於民

多謝你

Yes

無普選
2047等收皮

推！！！

係要無篩選嘅雙普選

唔該推一推

推上去

問題嘅核心

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷.

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

Pish

解決

雙普選已經係基本

Dllm universal sufferage

睇清楚啲 如果冇真普選，香港政府係唔會有認受性，照樣漠視民意

有票就啋你都傻

基本 但香港咁多年都無

被拉的義士永遠排第一位！

。

麻煩大家

聚焦一下

發夢個時都無咩人關心普選

但普選先係核心

推 依家唔係政治問題 係民生問題！

唔推了

樓主我都開左個類似嘅post都係無乜人理

我地都個五大訴求好重要

知*

但係雙普選先係核心
講到口都臭

其實佢根本乜都無回應到... 又想搞分化, 搵班學生上枱.

不過都要多謝佢. 唔係大家點keep住咁大把火. 每次聽完佢廢up, 都係果句不撤不散.

佢想扮野表示有交流
事實上唔上連登或者上一輩嘅人的確會認為佢軟化左
有咩計可以打破呢個假象

民生問題反映出部分議員跟本做唔到野
啲資源就去哂蛇齋餅糉
變做建制政治力量

岩！
而普選帶黎一個民選嘅領袖可以避免第7，8，9個義士

啲鞠弓都唔肯

填左

Push

都係無獨證委員會。 即係又放生懢權警察

agger
幫推

以後示威集會一定要集中雙普選呢個要求

其實大家目標都係一致，香港需要一個真正為香港人做嘢嘅政府，唔係一個聽命中央，聽命地產發展商嘅政府。但如果政改依然係停留响831框架先可以討論政改嘅話，又係去返2014年嗰個位。